有隻00後今日比小妹搞到遲放工

話說今日番工小妹臨收工前突然肚餓
見隻00後係到行行企企就叫左佢出去買外賣
點知佢買老麥竟然冇加大！！！
小妹即刻用我條美腿踢左佢何b仔一腳
痛到佢即刻仆番出去買（我講明唔會俾番錢佢）
之後望下個鐘完來已經5點，嗱嗱聲執嘢閃水
唔知隻00後無啦啦白洗50蚊有咩感受（佢得45蚊時薪）

你有勇氣post出嚟果下好野！

樓主今日俾人撚啊?

死肥婆臨收工前仲食老麥仲要加大

0/10

好耐冇聽過何b仔呢個term

死肥婆仆街死啦

仲有「何B師傅」呢個term

一個肥毒宅連登仔係到扮女人仲要自稱小妹，成件事真係好嘔心...